廣傳 有片！唔關示威者事 係大媽現身優品360搶人地資產呀！

推

又係大陸系

狗改不了食屎

Push

係藍絲大媽

係藍媽大絲，都話左藍絲只係識偷呃

Solomon叫臨時政府收皮

比五毛望下

妖，大陸喱，咁嘅氣氛，仲掛住偷野，仆街

仆街黎 食左都吸收唔到喇